（突發）深水埗連儂牆發生爭執

現場最少十隻狗

咩事？

推

LM

小心呀
深水埗好撚藍

都係果句, 見倒藍屍搞事
還拖打撚柒佢先, 阿SIR一黎來就圍屌佢搞港獨仲郁手打人

個隧道喺深水埗咩位置

見到樓主新人

真

稻香

而家即去。。。

樓主有撚嘅

樓主隻腳好撚正..

藍唔係問題， 係好多痴線佬。

要人？

深水埗長沙灣真係好難
嗰頭真係好多年紀大嘅人
思想唔同 好難搞得掂

Push

啱啱行過得四隻狗喺度咬耳仔咋喎
散咗？

最驚係D道友

應該係石硤尾稻香連北河街位置
FB睇過片 打人條友似休班警
深水埗真係小心
班深紅深藍癲起上黎乜都敢做

好大抽